[感動]等左咁耐終於遇返個鐘意既女仔了

都單身3年有多
終於遇返個感覺咁強烈既女仔 同EX既感覺程度一樣
雖然識左無耐 岩岩先開始CLOSE 但發展良好中 雙向程度黎講佢應該無男朋友
應該好快可以拍得拖了
不過成日都會諗咁好女仔點解無拖拍 已經私底下PLAN哂買樓結婚了

恭喜加入兵團

無可能 我太好了

你好好 我配你唔起 對唔住

雖然我好 但從來未有女仔同我咁講過

姐係呢，應該冇男朋友，最後都會發現有

有男朋友點會主動約我又盛 不過我真係驚

真係嘅就好好珍惜啦

我唔會再好似對EX咁對佢了

唔做呢D野
老實講係得既其實有咩必要打上去

咁你就要試下啦

性格問題 唔會有機會試到

我就係試過遇到呢d賤人，利巴

所以恭喜你已經入伍

但以我睇人經驗黎講 唔似

性格問題 應該唔會有女仔收到我做兵

同事

恭喜

好難得遇到岩feel

搞到晚晚訓唔著 想死
原來我都係日諗夜諗既人 只不過之前幾年未遇到一個岩既

每晚想你十次百次

百次千次